========================
Режимы работы Varwin RMS
========================

Приложение Varwin RMS предлагает режимы редактирования, предпросмотра и просмотра.

Все режимы доступны как в VR, так и без него.

Редактирование
==============

Позволяет добавлять на сцену объекты и задавать их местоположение (без VR возможно также изменять масштаб объекта).

В режиме редактирования на объекты не действуют законы физики и логика взаимодействтия объектов.

**Переход в режим редактирования без VR**

.. image:: modes-images/image_0.png

**Переход в режим редактирования в VR**

.. image:: modes-images/image_1.png

Предпросмотр
============

- В режиме предпросмотра возможно просмотреть отдельную сцену будущего проекта.
- Режим предпросмотра поддерживает быстрый переход обратно в режим редактирования.
- К объектам\* применяются законы физики.
- Объекты участвуют в заранее прописанной логике (например: при определенных условиях дисплей показывает заданный текст).

\* Только к тем объектам, которым присвоили соответствующий флаг при создании

**Переход в режим предпросмотра без VR**

.. image:: modes-images/image_2.png

**Переход в режим предпросмотра в VR**

.. image:: modes-images/image_3.png

Просмотр
========

- Функция перехода в режим просмотра активна, если в проекте есть хотя бы одна конфигурация (при созджании проекта добавляется стандартная конфигурация).
- В режиме просмотра возможно увидеть проект целиком таким, каким его увидять будующие пользователи.
- Из режима игрока невозможен переход в режим создателя и какое-либо редактирование.
- К объектам применяются законы физики.
- Взаимодействие с готовым приложением по предусмотренному создателем сценарию.

**Переход в режим просмотра без VR**

.. image:: modes-images/image_4.png

**Переход в режим просмотра в VR**

.. image:: modes-images/image_5.png

